(情人節又到)節目討論

諗好點同另一半過未呀咁多位巴打
小弟諗住迪士尼 點睇

情人節最忙既時候
各位巴絲過得開心啲啦

直接開房算啦，反正你終極目標都係咁

慳d車馬費同時間扑多兩q好過

又唔係啱啱一齊個陣

要開工
我老鍊都唔返 好似係

叫我